%@Auteur:\url{www.bricamath.net}\par
Thomas a une certaine somme d'argent $a$ en euros.

Paul a deux fois plus d'argent que Thomas et Quentin a
20~\si{\EuRo} de plus que Thomas.

Ils mettent leurs économies en commun et s'achètent un jeu à
60~\si{\EuRo}, il reste alors une somme d'argent $R$.

\begin{myenumerate}
	\item Exprime $R$ en fonction de $a$.
	\item Calcule $R$ sachant que $a=12,50$.
\end{myenumerate}